最常見既MK妹英文名

YUKI
叫親YUKI都MK妹

Suki

Aki

Yumi

Yoyo

kristy

May

kiki

Nicole

Apple

cat

Niki
Miki
Kiki

入嚟就係想講yuki 唔知點解一睇到呢個名就覺得一定係啲齊蔭mk妹

Wing lam

Yan / Ar Yan

x欣

sor
yan 先啱

venus

元祖級mk妹好似叫醉曖
Cherry

Winki
Ki尾都係有浸mk八婆味

影響視覺

mk

駁唔到

BoBo
YoYo
CiCi
LaLa